點解我食左咁多年三文魚，都冇生過蟲？

又話咩三文魚多蟲
但我食左廿幾年，乜事都冇
笑撚死

明明冷凍三文魚殺蟲既技術已發展成熟
根本冇咩可能會感染寄生蟲

因為你唔係蔡蔡さん

因為你係食日本人
唔係三文魚

因為你太on9 d蟲都頂你唔順

你個口咁撚臭，一入口就死撚晒啦

你好彩

仲諗住入嚟學嘢 點知又俾on9仔騎劫咗個post

因為只係你自己唔知

因為要證明一樣嘢不存在係難過證明佢存在
你搵唔到，唔代表無；就算你而家無生蟲，都唔代表你無生過蟲

啲蟲怕撚左你
開咁多膠post

因為你未去驗